[有勇有謀] 24號出左去點聚人?佢不停SS 趕人走，叫人唔好停喺度，幾千人不停流動work 唔work?

成班人停喺度屌狗=被圍捕
幾千人CWB行黎行去，有人嗌口號跟住捱
越多人，就張個幅員擴大
佢封區域，就喺其他區流動
得唔得

所以最理想應該係24 號有好多似手足但唔可以咬定佢係嘅人喺度行黎行去
成條街都好多人
但定時定候有口號聲

當平時行街咁
周圍行
人多先好叫

推

和理非

和理非行動

要好多人行街
勿突出自己屌狗
要屌戴口罩遠距離不動聲色咁屌

勿帶裝

行動派手足人多先好入場

流動、行街、勿太突出送頭

524 sogo見
527 街頭見

9行然後神秘地叫

呢個真

btw帶左裝就唔好咁行前，on99咁比狗咬
不過點都好和理非 cover

527全世界開波，524只係前哨戰

18區拉人出街，每架巴士兩個ss，黨不停金鐘銅記

push

行下街，食下黃店，轉埋電話鈴聲。

人多迫爆cwb

一齊坐電車

靠人多，唔可以靠小撮人做高風險野

ok

Up